地盤工疑阻打人 被控襲擊 聲稱受襲福建翁：警察唔會拉錯人

（獨媒特約報導）市民去年9月15日到港島區「去港島行街」，其後發生警民衝突。有地盤工人被指當日在北角以鋁棍襲擊一名七旬漢的右臂，事後被控普通襲擊罪。被告否認控罪，案件今日（7月6日）於東區裁判法院開審，控方傳召聲稱受襲的72歲福建籍事主顏加星及其子顏原成，裁判官崔美霞裁定表面證供成立，案件明日（7月7日）續審，並由被告自辯。事主顏加星在庭上未能認出被告，只不斷稱：「警察唔會捉錯人！」，又指被告沒有用棍打過他，被盤問時更激動大罵：「你咁講即係話我同警察有關連！」

繼樂天之後，三叔都緊隨步伐賣港，公然使用殘體字

好快

個fucking people jm9

//事主顏加星在庭上未能認出被告，只不斷稱：「警察唔會捉錯人！」，又指被告沒有用棍打過他，被盤問時更激動大罵：「你咁講即係話我同警察有關連！」//

呢個究竟係控方證人定係辯方證人 抑或係棟篤笑藝人?

狗係完美嘅咩

呢啲福建佬識閪上庭作供咩
又低IQ又低EQ

低端人口

垃撚圾

我真係希望光復之後？唔好再畀呢啲廢佬享受醫療福利延壽

係咪倒警察米咋

雖然好以貌取人
但睇神態、相貌就知係閪佬一條